{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049623",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101760",
        "collectedDate": "2023-09-13",
        "publishedDate": "2020-12-10",
        "domain": "숙박",
        "title": "ホテルザスポット[韓国観光品質認証] (호텔더스팟[한국관광 품질인증/Korea Quality])"
    },
    "text": "ホテルザスポット[韓国観光品質認証] (호텔더스팟[한국관광 품질인증/Korea Quality])\n光州広域市北区エムコロ32 (五龍洞)\n光州北欧市内にあるホテルザスポットは、都心を楽しむのに便利なホテルである。ホテルの向かい側にある近隣公園と栄山江では、ゆったりとした散歩も楽しめる。ホテルザスポットは「我が家のような空間」というコンセプトで居心地の良い客室と心のこもったサービスを提供する。客室には広いベッド、業務用デスク、ミニ冷蔵庫、クローゼット、超高速インターネットが使えるPCなど、旅行者に必要な設備が完備されている。客室の内部はホワイトとグレー、ウッドトーンでまとめられ、トレンディーで温かいイメージを演出する。毎朝、ホームメイド朝食が無料で提供されることもメリット。   \nシティビュー、パークビューで分けられる38の客室の中で、スタジオスイートルームには流し台、キッチンツール、広い食卓があり、4人以上の家族連れや小規模な集りに最適である。子連れの観光客にはスーパーキングサイズベッドのあるスーペリアスーパーキングルームをおすすめする。他にもスーペリアダブル(シティビュー)、デラックスダブル、デラックスツイン、スイートダブル、スイートスタジオにはシャワールームではなくバスタブがあるため、長距離旅行で疲れた体を癒すことができる。旅行者に配慮したサービス施設としては、カフェテリア、有料共用洗濯室、無料衣類リフレッシュ機があり、バレットパーキングサービス、コンシェルジュサービスも提供される。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルザスポットはどこにありますか？",
            "answer": "光州広域市北区エムコロ32 (五龍洞) に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザスポットのコンセプトは何ですか？",
            "answer": "ホテルザスポットは「我が家のような空間」というコンセプトで居心地の良い客室と心のこもったサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザスポットの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルザスポットの客室には広いベッド、業務用デスク、ミニ冷蔵庫、クローゼット、超高速インターネットが使えるPCなど、旅行者に必要な設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザスポットの朝食は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、毎朝、ホームメイド朝食が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルザスポットの客室の内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ホテルザスポットの客室の内部はホワイトとグレー、ウッドトーンでまとめられ、トレンディーで温かいイメージを演出しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルザスポットにはどのようなタイプの客室がありますか？",
            "answer": "ホテルザスポットにはシティビュー、パークビューで分けられる38の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザスポットのスタジオスイートルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルザスポットのスタジオスイートルームには流し台、キッチンツール、広い食卓があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザスポットには家族連れや集まりに適した客室がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルザスポットには4人以上の家族連れや小規模な集りに最適なスタジオスイートルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザスポットには子連れの観光客におすすめの客室がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルザスポットにはスーパーキングサイズベッドのあるスーペリアスーパーキングルームが子連れの観光客におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ホテルザスポットにはバスタブがある客室がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルザスポットのスイートダブル、スイートスタジオにはシャワールームではなくバスタブがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルザスポットで利用できるサービス施設はありますか？",
            "answer": "ホテルザスポットではカフェテリア、有料共用洗濯室、無料衣類リフレッシュ機が利用できます。また、バレットパーキングサービスやコンシェルジュサービスも提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 638
    }
}